[慎入] 聽到外面啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪聲

好盞鬼啊！！

55

屌我load唔到

冇驚喜

第二張托下巴

Last成張欣宜咁...

最後嗰張就係樓主你嘅下場

請唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

最尾個張屌到反肚正

又要驚又要po...